Dahood發聲明: 其實可唔可以唔好再喺波鞋街搞事呢？

比起Vans呢啲真小人
我更撚憎呢啲偽君子

講到尾都係驚你哋搞到佢間舖咋

推

驚咪唔好執左佢囉

推 全民炒車

驚畀人裝修啫 你估波鞋街啲人想割咩

算啦，人之常情。

假黃

割又屌 唔割又屌

香港越嚟越多扮黃店舖

之前去買vans 啲staff吋過馬撚咁 真係狗乜不屌

假黃唔撚屌？

2014既post你po上黎有咩居心

呢d好少事，阻到做生意，屌兩聲
ok啦
無講閪話話抵死個d

身有屎咪驚囉

2014年屌完人搞事
2019年可以上嚟cap水

2014 hocc都係左膠
2008香港人仲係大中華膠

嘩真係越嚟越多扮黃

正解

唔會再有生意咪唔洗驚
大家幫下佢

假黃正仆街

口屌冇問題 不過勿裝修

咁人肯改變我覺得要比機會，5年前好多人都割過蓆。而家團結就夠

2014
反多過撐
今日
撐多過反
......

呢d話我地搞事係小事
vans dq又話小事
鍵盤戰士呢幾日係咪成曬佛

如果幾年你都唔可以俾佢改過, 我覺得你係老屈

2014既post你po上黎有咩居心
拉

真心,2008果陣睇到奧運想
歡迎負皮

2014年架張圖

拉

咁又未去到要裝修
純粹叫人唔好上當

咁你又遮日期？

五年前佢唔撐唔代表依家唔撐啵，依家有好多黃當初都係藍黎

張圖我fb見到 洗唔洗cap埋俾你睇

gg佢玩完了 裝修

就係e啲人唔幫手雨傘先搞到而家咁嘅局面 到而家想割？
搞笑咩

自己唔fc 走黎話返我轉頭 好野

愈黎愈多人亂放目標 企圖誤導手足亂咁破壞

如果係真就要裝修，假黃比真藍更仆街

2008年 前高登仔/現連登仔 爭住做中國人
2019年 ....？

利申 我從來無話過要幫佢裝修
亦唔覺得屌兩句需要去到裝修嘅程度
純粹提醒下各位唔好盲撐 小心炒車

你話5日前都仲可以
5年前嘅野po上黎?
有咩居心

全民炒車

我淨係見到colourful objects, 見唔到人搞事

洗唔洗裝修

唔係要手足幫佢哋裝修 但係而家想cap水唔得囉

由藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

我係中國人！

樓主唔PO 日期
賤到

Pull

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

Fc？張圖我p出嚟㗎？
有講過就有講過架啦
又搬龍門？

扮咪由佢扮，心理上扮扮下先會變真，
警察都係咁洗腦，
唔使特別去撐佢，唔好攪佢 IS OK

14年既post, 人地都割得咁快今次仲想點

Cut走日期都幾撚仆街

嗰老闆上海係分店嫁 你估佢真係想幫香港人咩 咪又係賺緊人仔

最撚憎藍扮黃 見有利益或者驚損害自己利益就變節
衰撚過啲藍
平時行過都唔覺得佢好生意 啱喇 直接摺埋啦

五年前ga wo屌

2014

08年個個都愛國，你想割哂我地

依家你放個5年前既野 特登唔放日期

同誤導有咩分別

乜野有乜居心 做過既人都知佢管理層藍到仆街

你都搞撚笑 一單還一單
以前雨傘人地唔支持
五年後支持我地唔得？

講多次
藍變黃絕對無問題
借政治賺錢死全家

你點知係邊樣？

驚你味唔好出街囉

2014年。五毛再見

驚咪執咗佢止蝕囉

講咗好撚多次
藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

屌你老母成堆post引鳩人亂去裝修

係咪隔離鋪想做鳩佢呀 專登CUT日期
如果唔係我諗唔到點解CUT日期

屌咁又公道D，睇返最近表現先再評
大把人2014做緊港豬甚至藍，而家都轉曬黃
唔通封盤好咩

盲？
講撚咗呢啲唔需要裝修

藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

蝦蝦蝦

blocked

喺嗰度開鋪就預咗有咁既風險
如果驚就唔好開鋪

屌,5年前就摺埋啦亂帶風向,嫌戰線唔夠多?

哩間野深藍

樓主 如果幅相係2014 咁應該將佢放入觀察名單
唔排除佢今次堅撐 放棄唔做生意損失都大
但就真係要觀察 因為我見好多人一話佢停vans 就話要落去幫襯佢

做算係假黃又點 啲人奶共咪又係睇錢份上
我哋就係要話俾人知 香港人市場係幾咁值錢 剩係幫襯撐本土既鋪頭

雖然old news 但姓彭不嬲都藍 彭生又好billy又好

唔係要亂開戰線同幫佢裝修
係要罷買啫

呢個世界咩人都有
你點知？你又唔係人地心入面條蟲

老實講，佢心入面點諗冇人care
佢出聲就夠，黃經濟圈先可以壯大

係
所以我一直係話

藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

無叫過任何人去裝修

仆街樓主想玩分化

你唔好攞盤古開天,少林五祖出黎講

係唔係自有公論
咁多人話佢藍係夾埋屈佢？

前dahood sales 由6月遊行開始 office加某分店嘅shopman 都大大力屌鳩d人罷工 同去遊行嘅人 wts罵自己員工參與政治運動

舊相

勿裝修 勿幫襯

好多人都想借機
引人去裝修 大量商店

手足小心d

佢唔公開串柒柒既話我覺得可以接受

都話唔係裝修 係罷買

唔需要下下都話要裝修，呢d罷買已經夠

講多次 因為好撚多盲撚

藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

無叫過 亦無需要幫呢間裝修

純粹想大家睇清楚啲
咪撚一堆人衝去幫襯

2014
Cut咗日期玩抹黑
本人覺得唔可以拎五年前黎講

仲要特登唔cap日期
居心叵測啦屌你
係到搞分化
大家幫手拉

有幫襯過有做過都知
係分化定提醒
睇你點解讀

樓主想搞到周圍都係敵人？

唔需要裝修
但係咪撚盲撐

吮記點睇 ?

藍變黃可以
但借政治賺錢死全家

推!

借政治賺錢你當唔當係同路人？

冇幫襯過亦都冇做過
但係五年可以轉變好多
不如你解釋下點解唔cap埋日期先?

Push.

唔撚識 咩舖

家族生意 刻薄撚

上面講過
張圖fb cap返嚟
未fc係我疏忽咗
但唔代表佢無問題

2014係藍唔代表而家係
人地今時今日有無藍post表態？

手足：咁我哋謂有企入你間鋪啦

廢事俾人話我五毛分化撚
有幫襯過 有做過
上嚟分享下

所以我一直都係講緊

藍變黃絕對無問題
但借政治賺錢死全家

聽講佢係仔 佢老豆喺隔離

2014po出黎有咩居心

摭住個日子 真係做多左

成個運動無出過post
一出post就係引人亂咁裝修

記得唔好試完唔買 要上返架好攰

張圖我fb cap返嚟
日期係2014年
未fc係我疏忽咗 sor9
但間嘢有無問題自有公論
唔希望見到香港人俾人利用

咁割嗰蓆啫 洗唔洗嗰嗰話狗衝去幫襯佢先 事情都未搞清楚

無出post 但好多post都有留言
今次純粹睇唔過眼
驚大家俾人利用嚟賺錢
要當我分化 5毛 block我無問題

藍變黃又唔得，個要求仲有天花板咁高，唔一開始黃就一世有污名，共產黨？

另外，無睇錯，你上次留言係一年前，突然又蒲頭。。。？

佢係割Vans 唔等於黃

唔好走去懲罰佢

當佢普通店舖，照正常冇任何野發生就OK

2014年架
你不如拎埋08年邊個支拎中國出黎屌

我就係見到有班人狗衝去幫襯
唔想大家俾人利用 俾人呃錢

冷處理 唔裝修唔課金

我上次留言係一年前？
你用咗連登幾耐

見到有班人話要去幫襯
我先放上嚟
咪撚俾人利用同呃

唔需要裝修
但都唔好俾人利用 呃錢

啱fb ig一堆人話要去課金

Pull，樓主真係搞事啦

2014都要屌，咁係咪永遠唔俾機會人？大把狗2014都有出去，你不如幫佢地辯護宜家做卧底扮藍啦

張相幾時先？？ 估中定最近？？？
好多都係721 而變色

叫大家唔好俾人呃叫搞事
你去fb ig睇下幾撚多人狗衝去幫襯

張相幾年幾月幾號
好多人721 而變色

真香港人嘅錢唔好用喺假黃商店到

咁咪搞你囉

2014年，大家唔好俾人帶風向

屌你咩，2014年

Copy and paste到攰
睇清楚少少我講咩先

藍變黃無問題
借政治賺錢死全家

仲幫呢間嘢兜
留返d錢懲罰一芳算啦

張相雨革
但樓上好多客/staff都出嚟話間嘢有幾藍

唔好搞 亦唔需要搞
唔好狗衝去俾錢佢哋使就得

啱 真黃俾人裝飾 假黃就一堆人辯護

2014年就算啦.
你不如講2008年京奧既高登.

扮黃都還好
攪撚左中資，深藍先

追下po先不如
講咗好撚多次
無話要搞佢
係見到一堆人話要去幫襯
我先提醒下大家
要屌我分化隨便

波鞋街=俾中國人買波鞋嘅街

勿裝修 勿課金
完

無話要搞佢
不過有一大班人話要去幫襯
想stop下大家先

樓主拎2014年既圖出來有咩意圖?

唔好裝修
唔好幫襯
屌我分化隨便
自有公論

咁點解佢今日要del我留言+block我呢

幾多年前既事黎 唔比人地而家撐？

追咗po未？

藍變黃無問題
借政治賺錢死全家
見到有一班人話要去幫襯
想停一停大家 唔好俾人利用

舉報,然後收分化撚皮

認真,依家階段少D不必要既敵人
專心一致搞死中資好過

見唔見上面 del人ig cm仲有block埋？

假黃你當同路人？

唔好咁 都2014年啦

當佢知錯打和啦

要識寬恕呀巴打

提醒還提醒，咩原因都好cut左日期就會誤導到人

假膠post dint push

我P牌,推唔撚到架
起完你底,唔...
Hello Madam
Goodbye Madam
Fuck you Madam

佢幾分鐘前仲del緊cm同block 9人

邊個戇鳩仲會去波鞋街買鞋
波鞋街啲鞋係呃鳩大陸人
真正識買鞋

波鞋街食撚屎啦

呢樣我上面道咗歉
因為張圖我fb cap返嚟

無所謂 要block要屌隨便

5年前
你岩岩放返出黎？

幾分鐘前仲del緊人ig cm
會唔會考慮下睇一睇上面先

樓主居心叵測，想借刀殺人?

佢都係驚人地搞鳩佢姐

唔好搞到我地好小氣咁啦

寬恕 顯出我地既大量

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

支那人玻璃心碎滿地。

喂 佢係果度開鋪緊係唔想係果頭裝修既啦

掘墳, pull

我無諗過要帶風向搞佢
只係想提醒下各位唔好亂幫襯

痴線，唔比人地覺得今次係政府過份架?
人地都即時出左聲仲想點
咁都要為自己製造多個敵人
唔好咁痴線啦OP

屌你地兩句姐 唔洗咁大反應既大家

Push

2014都拎出黎講

拉

有哂證據都叫借刀？ 扮黃食人血饅頭都冇問題？

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

無話要搞佢 只想希望大家唔好亂幫襯

識個老細唔係假黃

岩既 大家當佢普通鋪就得

唔洗太刻意

巴打都唔好咁嬲爆爆咁啦

明明之前有第二個post係有寫2014
咁先有比較唔同時期既心態
你咁樣弱刪走時間點完全係誤導成份居多喎

btw如果唔好單靠呢點去搞人
2014到而家- 黃變藍；藍變黃，咩都有可能
集中返政府/警狗

我以為我p圖屈鳩佢

2014都拎出來講jm9
btw 不推文

5年時間..
比人轉立場都唔得?

屌你老母乜撚嘢叫搞事呀、 係做大事

收到

agger

點解唔鬧得？佢有理有據未解釋下囉

屌你老母2014相

你拎個2014年既post出黎做咩? 唔俾人進化既? 你話拎今年6-9月既post就可以屌jer

Blocked 樓主

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

無話要搞佢 只想希望大家唔好亂幫襯

咁就仲衰
未FC拎出黎..

上面咪話緊你標題撚
5年前既圖cut 日期出post
我理撚得你咩居心
大把人講緊周圍裝修有問題你仲係度引人去周圍搞鋪

係囉 我都唔明點解咁多人幫佢辯護

其實真黃一定唔撚會用搞事呢個term

各位巴打唔好咁大反影

樓主都係唔想有人借政治搵錢

唔係想大家樹敵搞鳩佢

大家冷靜啲 當佢係普通鋪咁就得

唔洗太刻意幫襯

你唔想大家罰錯佢
一開頭就要講明啦
一陣手足無爬後面d文
真係去幫佢裝修咪on99?

張相2014年架屌，嗰陣何韻詩仲係左膠

14年嘅post你收皮啦
一到凌晨就成班撚屌出黎帶風向

其實每個老細都係咁ga la

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

無話要搞佢 只想希望大家唔好亂幫襯

我邊撚到叫人去裝修？驗眼啦

割得咁快算係咁唔好攪佢地 佢地唔開都要交租

2014年嘅post 你咁cut日期有咩居心?

幫幫樓主

各位巴打唔好咁大反影

樓主都係唔想有人借政治搵錢

唔係想大家樹敵搞鳩佢

大家冷靜啲 當佢係普通鋪咁就得

唔洗太刻意幫襯

old news
拉

係咁俾人屌分化又話我帶風裝修

波鞋街賺左咁多年 , 又唔見你畀其他人賺下 ?

我有一路推緊架啦

我2014年夠係藍絲啦
我而家係勇武,
咁我係咪鬼?
過去點唔代表而家點

你自己又衰既 又唔打埋2014年個日期

OLD NEWS 撚 不推文

特登cut 走時間

樓主應該係隔離舖

2014年就咪拎出嚟啦

以後外國網站買

最撚憎呢啲牆頭草 等佢兩面不是人就啱

好撚樣衰
罷買

張圖我都係fb見到
上面道咗歉了
只想唔好同路人俾人呃先放上嚟
唔係話要搞佢

藍扮黃可恥

其實好多鞋鋪係特許經營或者加盟 裝修之前整搞清楚先

臣服左咪觀察下lor

係 絕對無話要搞佢
但係見好多手足話要幫襯佢
想叫一叫停大家

立心不良 樓主 block

5年時間 立場變左有幾奇
雨革有份出去 但今時今日去做狗既人大有人在
再講 宜家DAHOOD知道VANS將反送中design對鞋落架之後
即時宣佈同佢割蓆
重要係即時暫停3間VANS加盟店既業務
如果假黃假成咁 我真係冇野好講

不推文回覆

唔係亂咁課金就得啦

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

絕對無話過要搞佢 只係唔想大家中伏 亂咁幫襯

扮黃呃掌聲
影響到自己就詐型
仲衰過美心

分化PO
1. BLOCK
2. 不推文 (可降熱門分數)

咁講既話我地五年前大部分咪都係港豬/和理非 拉

要課金嘅緊係課翻畀啲真香港良心店鋪

係 大家唔好俾牆頭草 呃到
一日未真係表態
唔好亂咁用錢懲罰人

dahooder唔係dahoodhk 2014 FC下先好冇

無錯 一芳都要靠大家幫手澄清下

我想講dahooder咪就係 dahoodhk嗰老闆囉

你地已經進化到咩都話裝修，唔好再影響民生，再係咁就只會越黎越少人支持

我都廢事覆佢了

小心風向撚小心鬼

幫你執咗間鋪佢咪冇咁多野諗囉

攞2014既野黎講又唔太公平 果時gphone都x-japan緊

推岩你

其實佢個麵冇表明立場
佢只係商人角度唔想比人裝修姐
結論 唔洗專登幫襯亦唔洗幫佢裝修

上面班人搶撚住做水魚

會唔會係叫警犬？

咁就真係你個名

棄暗投明

知錯能改

無獎無罰

打和啦 supper

其實製造一種黃=有錢賺嘅風氣，有咩唔好？

唔好再推 樓主仲停留左喺玩雨革嗰種道德審判分化 人地就已經進化左n世

2014 既post 樓主你故意抹走時間？
唔該唔好用共狗既技兩

唔係唔好 但係牆頭草睇唔過眼 唔想手足俾人呃

其實會唔會係叫popo呢？

睇返上面客同staff講嘅嘢就知 佢根本係藍

Block咗Po主喇

唔洗買lu

樓主間鋪開佢隔離 想佢間鋪收檔?

2014...

五年前

睇下上面啲客同staff點講 要屌我分化隨便

2014 post

2014年！

Billy pang藍到黑架wo

最憎藍扮黃！

推舊post無謂野
樓主正一死仆街

終於有人出嚟講人話
俾人屌撚咗個幾鐘分化

佢汁咗上海分店 我咪信佢係真心幫香港人囉

樓主HIDE日期 有咩居心
大家唔好錯FOCUS

細個讀書時幫襯過一次 見你學生睇你唔起咁 屌你咪又係sale屎仔 宜家一個月人工可以頂佢地半年 間中入去睇下款(唔會幫襯)重見到班傻仔對住學生串串貢

自己上ig睇客同staff嘅cm 咪知我係咪分化

打過佢屋企工
成家人都麻麻地
新年開工利是得廿蚊

藍咪藍囉
做得生意都藍架la
佢地係7姐，唔洗裝修既
前線員工9成黃
罷買夠架la
Billy你兩兄弟岀少句聲la

所以我一直都係話

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

絕對無話過要搞佢 只係唔想大家中伏 亂咁幫襯

2014嘅我都係一個左膠
比人成長同進步得唔得

2014都要拎返出黎割

仲話要場運動令藍轉黃
如果藍絲開始明事理，聽日變咗黃上街
你係咪屌鳩佢藍底扮黃，神獸？

咁舊既POST都比你搵番出黎, 係咪好想人去爆鋪姐?

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

絕對無話過要搞佢 只係唔想大家中伏 亂咁幫襯

盲嘅唔好上連登啦

屌你老母

勿裝修 比次機會棄暗投明

自己判斷係咪狗 我就BLOCK左先

啱

隨便

空白acc , 假圖又帶風向

晒資源係VANS有咩用?
成功令佢跪既多對鞋打飛機著?

特登cut走日期post就知你咩居心啦

自己上ig睇囉 屌我分化無所謂

樓主都係身痕想搵人屌下佢啫,
大家屌完佢就由尻個Post沈啦

你個ACC都幾乾淨

放入觀察list先, 搞就不必住了

我一直係叫緊手足唔好俾人呃 亂幫襯
無話過要裝修要剩

2014重po上嚟做乜
時光倒流？

哦。

話借政治賺錢都得你講，點可以咁一口咬定？
你又知佢地今次唔係真心黃？
人地肯出聲又唔得。你搵到其他證據佢地扮黃賺錢先算啦。

提下手足唔好亂幫襯 睇清睇楚先 無話過要搞佢

你要幫襯隨便 我提醒手足啫
唔會阻你 放心

VANS個BRAND咁垃圾仲去幫襯代理, 香港人係咪咁傻呀
集中資源啦

Ig仲有一路del緊屌佢扮黃嘅cm
身冇屎要咁？

推返啲正經post啦

件事搞大左你估佢歸邊度

分化post 請善用不推文回覆

專登推5年前舊圖誤導巴打，有咩目的

成間公司都係閪
防暴入曬波鞋街先准收舖

diu唔記得不推文

dahooder 同dahoodhk兩個page唔撚同

佢冇割過，佢根本就唔係同路人，係政治冷感港豬feel

波鞋街係你嘅？定由你睇嘅？

分清楚係偽黃呃生意先屌 咩撚嘢叫割又屌唔割又屌

Dahooder咪Dahood個老細囉

驚就唔好開鋪啦

推！仆街！

啲staff又串又賣vans又剩

五年前 拉

自己去ig睇啦

五年前POST 拉

自己去ig睇 live緊睇飽佢

睇咗 邊到有 FAKE NEWS

悶聲發大財咁既道理都唔識既 不如唔好做生意

個腦細大把錢
收舖租都可能cover到個營業額
唔講係舖頭整連儂牆，派水
起碼應該罷工嘅日子罷工
大把細舖畀你貼牆仲冒住業主可能係藍絲嘅問題都照撐到行

推夠未 大把行動po要推上去

agger
我地係歡迎藍絲真心痛改前非

但越嚟越多staff爆料 有無屌錯人自有公論

仲衰到喺ig同fb delete留言呀

認同

不斷有人話被block同del cm

所以我一直都話

如果藍變黃無任歡迎
但借政治賺錢死全家

幾分鐘仲del緊巴打嘅ig cm

絕對無話過要搞佢 只係唔想大家中伏 亂咁幫襯

明明藍扮黃，仲要滅人聲，敢做唔敢認，最仆街！

勿裝修，但唔好再幫襯!

認同！

啱 唔使裝修 但千祈唔好送錢俾佢使

乜都睇唔到
妄想症定點

裝修而間野真係完全無必要
但用錢去係咁幫襯佢就無謂
佢除左咁樣割蓆，牆又無貼，工又無罷，連講句香港加油都無，幾多水貨舖成日會貼香港加油或者鬧popo ，然後今日即刻唔再賣vans
佢家人係咪深藍就唔知，但做得大陸生意你同我講佢黃都好難信

拉
2014年放上黎有咩居心?

我都r撚爆頭

分化 想轉移手足注意力既post 全部都係鬼!
不推文回覆

啱 唔好搞佢 但都咪撚送錢俾佢使

我意思割VANS

不嬲都係垃圾
聽人講遲到可以扣晒成份糧
個個做都就嚟做到有情緒病
辛苦刻薄人工少

張相2014年 , 佢可以2014年係藍 唔代表佢宜家係藍

送錢都送細舖啦
住半山揸靚車波鞋街咁多物業

打過佢工都知咩料
除左free之外乜都無，所以d staff可以串過馬撚

特登Cut 走日期 正仆街仔

張圖我fb cap
無日期上面我道過歉了

唔搞條街 淨搞你間鋪好啲冇

藍扮黃 核撚突

提醒各位手足唔好俾佢呃到錢

你唔聲明係2014年？係咩居心？

Po嗰陣係見到fb有 cap出嚟
上面有道過歉

動機好邪惡
唔排除想教訓呢d新轉黃既商家

樓主炒車，張圖2014年

樓主5毛，特登cut 左張圖嘅時間

張圖我喺fb cap
無時間已經道過歉

從來無話過要搞佢要裝修
不過見fb ig一堆人話要幫襯佢
廢事手足俾人呃
就係咁簡單
要屌要block 隨便

同一間公司 同一個老細

唔想手足俾佢呃錢 就係咁簡單

好彩巴打回應得快
愈嚟愈多樓主呢啲五毛
想我哋裝修錯舖
行差踏錯

仲有建議大家㩒起底

做人唔好咁盡
佢出左聲明, 再反口先屌未遲

不推文回覆

On9 你要繼續買 我唔會阻止

你覺得咩人會咩都冇

無開po咪咩都無囉
有ac一定要開post?
我打狗多撚過你啦
香港警察死全家
天滅中共

自私係人之常情
為私利濫權濫暴濫殺都係人之常情
但真係唔會算

lao g on9

關公災難，哀過唔割

【炎之魔法書】材料篇

Lm

扮黃仲仆街過藍鋪

一係私怨撚一係對家想手足犯錯
拉

pull

人哋喺中國有生意嘅
賺開中國人錢你覺得會唔會真心支持手足
定純粹怕裝修？
要觀察 但唔駛因為咁捉樓主係鬼
Thanks

2014算啦屌

佢今次咪又係藍底兼淆底先落閘

On9 唔想手足俾人呃錢
係前者定後者？

Ig都冇用

打狗多撚過佢哋加埋
俾人話係鬼真係第一次

Dahooder係Dahoodhk個老細啊
有無睇上面？

真係屌你都廢撚事

Fake news

Dahooder係dahood個老闆billy pang
432hz係佢近排開嘅走高檔路線舖頭
不過你可以講老闆立場唔代表公司嘅

係 不過公司錢就老闆袋

自膠不過大班都係咁
割佢老細蓆

2014年old news扮新聞

2014....
樓主咩居心…

我理解樓豬原意
就算本身間舖唔割蓆都好，都無必要裝修
樣樣野都裝修，咁一條街有一半舖頭都跣親
最鬼就係郁啲就煽動人裝修果班

間公司本身之前都無任何表示，罷工？派水？而家因為作品下架多爭論停左賣vans唔代表一定支持年輕人
同埋都見到有人講話85罷工叫staff飛的都飛返去開工
但因為同品牌割蓆令到勁多後生仔幫襯賺多左
如果佢會捐返錢去星火我就信

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

屌那星 話就話同vans 割 咪又係為生意

拉
14年就算啦

2014 我都無撐雨傘 個時完全無留意新聞 我相信呢到都唔係得我一個又超港豬變深黃 比機會人地啦

fake news

佢割vans佢事，唔等於消費者要去佢度買野，無抵觸
大家要做精明消費者

好彩有你，即刻block依條傻鳩

結論
不用裝修
不過罷買

Exact7ly 連登真係有正常人

唔準割同伴

5毛

好心你就咪鬼落搭啦
2014嘅post嚟啊

Jm9

當時無感覺
2008垃圾奧運

多啲鋪扮黃都好

冇野補充

推到老細出黎解釋清楚 咪知藍定黃囉

推你

好撚多dahood，割下蔗成班打曬飛機幫襯，香港人錢真係好搵

我覺得腦細唔會應
再搞大落去驚動大陸果邊
兩面不是人你估會歸邊度，九成九歸大陸
本身唔會有好多人知佢藍定黃，多數得staff知。但好難拎證據出黎
但佢2014條片畀人挖返出黎搞到而家咁

好撚多dahood打手，割下蓆成班打曬飛機幫襯，香港人錢真係好搵

又一間偽黃店

有個大耳肥豬